謝霆鋒重投樂壇推廣東新歌 親為《善良》作曲藉歌詞鼓勵人心

近年專注拍戲及飲食事業的謝霆鋒，久未有音樂作品推出，不過霆鋒並未有放低本業，今日謝霆鋒在社交平台及音樂網，發布全新廣東歌《善良》，當中勵志歌詞更如為疫情下的社會打氣。

謝霆鋒唱片公司EEG今日在社交平台發布全新廣東歌《善良》，歌曲由謝霆鋒作曲，喬星填詞，這也是霆鋒繼去年的《青空》、《有火》後，另一首全新發布的廣東歌，恰巧也是兩字歌名。

唱片公司在fb留言：「謝霆鋒推出全新廣東單曲《善良》，希望藉住歌詞：攙扶你 鼓勵你 信任你～令大家都感受到善良嘅力量。」

當中歌詞亦相當具激勵，節錄如下：

哪怕這世界結了霜 默默地為日後設想 多無常 都如常 一直是誰幕後在發亮 你跌痛哪個會緊張

在競逐路上受了傷 攙扶你 鼓勵你 信任你 轉身一刻愛會在場

累極後靜待是暖湯 落敗後互望未怯慌 因為愛 懂得去寄望

若是落淚誰為你抹掉淚 急風中狂潮 安心中入睡

謝霆鋒此歌曲已在各音樂收費平台上架。

檔鋒味撈唔掂又試嚟呃飯食

大陸鋒？